香港人 點都好 記得不割蓆不篤灰不譴責

我睇完呢位巴打既論點之後
覺得好認同
劉業成條仆街其中一個瓦解社會運動既手法就係要我地內控

[請入黎] 想同大家分析點解林鄭由苦瓜乾變返做趾高氣揚既樣

我係呢度想講
無論你由呢1秒選擇左割蓆 選擇左做藍色嗰邊
香港都唔會好似之前咁和平穩定
好似之前咁樣警民相助
因為呢啲一切一切都係
林鄭 同埋 香港警察所做

為咗唔好令所有義士同烈士既受傷同犧牲白費
為咗唔好令咁多位出過嘅汗水同金錢都白費

由6月7日開始 我地無論發生啲咩事 都要好似對住最重要既人咁

不割蓆 不篤灰 不譴責

今日我仲想加多樣嘢
叫 不落單
我地要主動一齊去幫助有需要嘅義士 等佢唔好俾狗帶走

光復香港
時代革命

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

我心痛到訓唔著 聽朝仲要好撚早起身

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

不割蓆 不篤灰 不譴責 不分化 不quit game

不割蓆 不篤灰 不譴責 不落單